本人吸煙照 叫女朋友幫我影 會否太型？？？？？？？？？？

🚬

型到仆街

抄我名

自問自答

無抄 ，你有1234

咁你中唔中意羊仔

羊仔俾狗屌

你就比狗屌

中意呀

羊仔狗也不屌

你一日有幾多個 quota 開post?

唔知呀

1234羊仔有事相求

我想知啲羊咩仔拆開個肚裏面收埋啲咩

室內吸煙

愛 勇敢 包容

室內食煙是咪報得警？

i am so型

超牛逼的！

哥就是牛！

佢冇用途 陽萎冇所謂

on99

羊仔應該係全連登最好生物

個口一定勁臭

真既 love u

樓豬啲羊仔係邊度買

日本

Ching 好型

係

樓主死毒撚扮咩mk囝

認錯人

樓豬有冇60歲？

32

首先你無女朋友

樓主個樣唔是咁的嗎

點解好似唔同左

樓主每日食多幾包，食得多真係唔知身體好

未老先衰

型左

有十幾個又話比你聽

0正評

接受唔到羊仔由純情小毒撚變左做型佬

講下咋 係tg group見到咋唔係我黎

做番毒撚咪幾好，大家又有番計傾

Mk先會食煙都叫人影相

唔想同你班毒撚有計傾

膠